有冇iphone7 用家升完ios12 部機係咁發熱？

以為最初係咁，但都成個禮拜，用一陣部機都發熱，熱到辣手，講緊只係睇lihkg, 然後啲電係1分鐘跌一格，係咪on9?

iPhone 7 用家表示冇發熱，啲電仲襟用左

補充：仲玩左幾個鐘普通手機game,雖然唔係啲效能需求高既game

iPhone 6 由11上12 表示 舊電come用左
無咁疾

不過琴日一上完12 開個app 無啦啦自動reboot

Iphone x升完發覺部機好易熱同用電快
後來發現佢自動幫我開咗定位

巴絲睇下係咪因為咁

容易熱左
但電用耐左 keep住打機可以打四五個鐘
7+

iPhone6s升左上iOS12
每朝起身用十分鐘冇左20%電同勁熱
之後大體同巴打一樣Keep住用少少App就發熱